[無錢]宜家仲有咩工會請人

缺錢
呢個時勢仲有咩工要人?
可做勞動工作
窮學生一名

餐廳
好多餐廳長期請人
上搵工網 打個轉啦

琴日見到黃金果邊間圓圓門口貼住請人沖茶

送外賣

黑警

保安

我之前搵好多連鎖式都唔請
再試試 thanks

唔怕低人工就做Uber eat 外賣仔啦 等1日就返得工唔洗上堂唔洗報 更一星期出糧
Sorry 賣吓廣告

記住用呢個網註冊做夠30單就你同我有多700蚊

最好其他熊貓個d都註冊理 不過要預最快等一星期先開得工

註冊咗
點玩

下載佢既app Uber driver 登入 應該聽日中午就可以用 想開工就接上線 去附近多餐廳地方等 有單就會問你接唔接 接就講單號碼 拎貨就送

時間最好就中午11-2 晚上7-10多單d